Auteur : LILIAN HOLARD
Matière : 501
Instruction :
    1.  Afin de compiler correctement tous les tp,
        il n'est pas nécessaire d'aller lire chaque readme.txt,
        en effet, chaque tp ce compilant à l'aide d'un makefile, 
        ce dernier affichera le readme correspondant dans le terminal.
    2.  Un dossier contient tout les fichiers graphe*.txt
